**Тема «Разделяемая память POSIX»**  
Разработать программный комплекс – интерактивную базу данных. Первая программа управляет базой, формируя двусвязный список в памяти. Вторая позволяет просматривать сформированный список. Предусмотреть возможность одновременного доступа нескольких клиентов. Обеспечить «мгновенную» выгрузку/загрузку базы 1-й программой через сохранение образа памяти со списком в файле. Программа должна собираться из нескольких файлов с использованием make.